社科 HKCC定Space

好糾結
見隔離post商科嗰嗰連登仔問我都想問下

Space....

有無讀過兩間既連登仔 可以介紹下

Space 讀CC悔終身

CCCU>space>hkcc

Cccu上年開始已經唔係用城大個名

緊係cc啦
啲tutor又有心教
淨係睇佢哋上年個升學率已經知揀呢個啦

想讀乜嘢社科先

可唔可以講下有咩人會讀晒兩間

我只可以話,
兩間既人升左上大學,
都係大讚以前 asso 教得好好,
大學反而教得差.

最大分別可能係 HKCC 好多時都係好似英中咁, 寫出黎既就英文, 口就講翻中文教.

Space 就似大學咁全英.
interview 時就見到差別 HKCC 人英文差 d
但我認為社科有時 d 概念都有 d 抽象
用中文講既爽好多

其實我想讀政治or psycho

更正下先
有無讀過兩間其中一間既朋友 可以講吓裡面係點樣

社科一定hkcc，老師好好

咪撚講psycho

咁政治囉

政治嘅話我上年聽讀space嘅frd講個邊好肯派grade同埋算易讀 今年就唔知啦 但cc依邊就清楚

警世 總之唔好揀psycho

小弟初入大專 想問下點解唔好讀psycho

因為難讀一來唔少人揀咗psycho讀唔掂又係轉返其他科
二來係psycho收分高 好少人asso讀完psycho會上返本科
所以不如由入asso個刻就揀其他仲好

唔該ching

連登仔全部mbbs/mbchb 你問錯人

只可以話 cc d老師真係好好，身邊有人讀space，發現佢地同老師關係就真係只係普通老師同學生，但cc會好關心學生，而且配套好服務好，有好多升學資訊比埋大家，但space冇不過cc比分好9

space 啦
你讀得上可以上埋space top up
實際少少

成日講ugc 太不切實際
大部分人都唔得

一定係cc

Space似乎輕鬆啲讀得返想讀既野

唔關邊間事，係讀社科悔終生
坦白講 而家社科升返ugc degree真係易過借火 3.1-2呢兩年穩升咁濟
但讀就好玩，一grad就衝晒去報pgde/msw 又爭鑊咁甚至有同屆又讀返社工asso hd 為左拎個牌
真係諗清楚讀的話 最好操下英文 提升競爭力